知道咗個女仔唔係處你仲會唔會溝佢

是咁的
本人係一個窮肥毒柒醜的毒撚
一直都冇女朋友
機緣巧合下識左個女仔
差唔多成年了
個女仔已經單身左好耐
近排對佢有d feel
屎忽痕無意中搵到佢ig
睇到佢同以前條仔旅行d相
d相睇得出佢地好鬼close
仲有張相係影埋張雙人床
⋯⋯⋯
又係既
廿幾歲人拍拖又點會唔扑野⋯⋯
但點解要比我知道呢

近排同佢一齊多左明明心情好好
但知道左呢件事之後個腦一直都係呢件事
搞到心情好差
雖然明知d相已經係識佢之前影既
不過心入面始都係有條刺
是咪應該收手繼續做朋友算9數
有冇過來人試過呢d情況可以分享下

人地扑過野關你撚事咩 自己死埋一二邊打飛機啦

ok

窮肥毒柒醜的毒撚仲咁多要求，一世打飛機算la

關你撚事

應該收手，因為就算你說服自己接受，最後都會介意，然後就有問題出現，你會唔開心，或者對佢開始冇咁好

唔好搞到自己最後變衰人，世界咁大，一定會搵到個啱嘅人，唔需要勉強執著係一條女身上

乜好高要求咩
你地真係冇所謂？
諗諗下可能真係打飛機會好d

可能條女就算百人斬過 對毒撚都冇興趣呢
你無謂FF得太多

覺得點都有條刺就收手啦 一齊到都就成日諗

收手啦，佢俾人拖佢隻手都唔好要佢，咁隨便第日一定戴綠帽㗎你

可能係都唔定
冬天到鳩痕

前提係你唔值呀嘛 有錢佬可以搵個女明星當雞咁屌
窮肥毒柒醜就死埋一二邊啦 有女都嫌多咗啦

咁繼續做朋友會唔會好啲？

唔知係咪以前比人帽搞到痴痴地線
有時諗起佢比人屌個畫面會扯扯地

you are right
打得飛機多
幻覺黎啫！

諗咩呀 你都溝唔到㗎啦

唔好溝姐
留番啲機會比其他ching

你會唔會諗撚多咗

黎啦負評多d
比d決心我收自己皮

人地對你有無feel都成問題

係我心郁郁啫
我都冇話佢鐘意我

唔會
樓主can next

你溝佢?? 關人地係唔係處..兩者有乜撚野關係??你自己好好??

處都係一個優點黎既

只能拍拖 不能結婚

佢好好
同佢一齊永遠都有話題好開心
係我想溝佢
我本身package差我都知
可能自己本身有情意結啦
唉一諗個肚又痛好辛苦

其實d人係見到窮肥毒柒醜就負評我定點

師兄應該去幼兒園溝女

有冇人明知自己條女比人屌過
最後又可以結婚生仔既經驗
成日係度講真愛但又冇人講過真實情況係點

我咪就係搞過幾個處女再飛左佢地嘅人
而家個女朋友都係比我破
食2手飯啦

屌你

二手飯拍下拖咪算囉
結婚黎把鬼咩

溝到先再諗la

啱Feel ，溝硬；起碼你唔使要又氹又剩都可能仲上唔到床

又唔係結婚

屌識咗成年都拎唔到ig

二手閪

有條刺都講得出，唔睇文真係以為你係佢現任男朋友，原來只係單方面鍾意人，笑撚死

關你撚事咩，毒撚

毒撚都想食到處？ 發夢啦

比各位屌完心情開朗左少少

有條刺既前提係人地肯受溝
*你唸多左

點解唔可以因為處而鍾意人

毒撚自作多情到好恐怖